請大家like同推post前 請Fact Check!!!

唔好成為人地輿論工具
發現好撚多人想害人
假新聞 借刀 個D 一律要小心 唔好錯害忠良

連登依幾熱門 換post太快 千奇唔好大意
我已經中左幾次伏

同埋見到D 垃圾POST 其實可以無視 唔好搞到推上熱門 阻住個位

唔好比人借刀成功

唔好有殺錯冇放過